大家仲記唔記得國安處有個舉報熱線？

國安處難得設立舉報熱線，各位愛國愛港嘅連登仔仲唔踴躍啲舉報？

we7: NSD62717171
SMS:62717171
Email: nsd-public@police.gov.hk

記得要用鬼機太空卡，因間俾黃絲黑暴起底就唔好啦

精準度如何

用2g 電話呢

咁我打完督灰熱線 熄機走 佢都track 唔到嫁。。。咪癲。。

2g 個定位法係好模糊，大概只知用緊邊個發射站
利申：睇韓劇學番黎

其實唔可行，除非就係起附近捕住囉。。。唔係嘅話一send 完 目標離開現場都係2,3分鐘嘅事。。。

旺角街頭好多人用電話
如果黃屍喺旺角街頭玩電話要捉佢哋好難
點好?

利申 愛國愛港人士

3210，拆電，拆卡，遠離屋企